[達哥］一人一句有聲句子

臭....臭龍
好似吞食天地咁on9
旋風斧

洪欣呢d西...西...西女人

太易挽了

開台啦～開台啦～9:30又要睇達哥

轟呀

飲水啦！飲阿！！！

海底奇兵！

不想放大只想放大被放大

請你食閉門羹

再玩落去都無意思啦

收台啦

啊修羅閃空

去旅行去到盡

法蘭克點西

完！

屌穿你個閪！屌爆你個閪！影乜撚嘢？！屌你老母！

神鵰等你20天～

契弟走得靡

嘩！！！！

一時退卻

少年警棍 開心手術

臭ー

抵啦

賀年送鳩猴

阿修羅滾地葫蘆

完

是老鼠都怕大貓吱吱吱

聲音畫面有無問題？

抵呀

哽嘰

挽你老豆

不想放大只想交大被放大～

鬼知咩！

就係咁樣囉

喊出黎

好～睇吓呢球點嘞～

屌解呀!!

WA......飲水先
亞修羅閃空
法蘭閪
八婆

四驅契弟

依家開始爆機模式

呢次唔計

嘩！屌解呀！

暈啦臭......

屌解呀

咁撚陰濕

[FIFA]可惜呀~

科斯又名科斯姆
vivi又名vivi tam

直直bird極

三萬蚊

差少少

我都估到架喇

嗱！！！

平生不作虧心事

臭八婆！

hiii

點解無人講喊出來

Goooooaaaaaaaallllllllll

契弟走得麼

game聲細d, 畫面較光d...好

佢太耐無講

大家兄弟 嘈咩

請等等
轉個隊友先

我萬珠莎華就最講道理架啦

屌 有埋圖

死啦臭!龍

扺啦
鬼智咩

法蘭閪

一野轟落去

你地點睇 吓

迪基亞救我呀